整Samsung LED Mon卡係拆殼度

型號：Samsung SyncMaster S23B550V
問題：畫面左邊出現垂直紅線(齋Mon齋電試，非電腦Display問題)

有睇好多教學，例如撳下d線、清下線附近d塵、雙面膠增壓之類。
想自己diy處理，但有個好大問題出現！
就係個mon好難拆！個外殼起哂螺絲都拆唔開！(Mon頂好實)

怕整爛，有冇手足整過呢隻型號或Samsung類似型號？
個殼係咪有d位要特別處理？

巴打邊隻型號，想睇下係咪凡係Samsung mon都難拆。

我呢個mon都有6至7年，d色仍然靚。但出左條紅線真係好礙眼。

最慘係問題情況大部份都可能係排線鬆或污糟。所以想拆開自己攪。

我唔識整架，純粹因為睇好多文話實際上紅線唔係壞左野。所以先想拆開試下d方法。

衰左先買新mon，發夢發到冇錢用。慳得到就慳。